小心今日popo埋伏

今日由維園轉場去遮打花園/愛丁堡廣場
第一:轉場可判斷成遊行
第二:途經政總(臥底可扮金鐘情意結,搞破壞)
然後popo伏擊

我希望我估錯啦，但大家都小心D
用多條路線轉場，規劃多條路線離開
be water, 萬事小心!

Pish